簡浩明好波呀 聽到佢最尾個句真係喊咗出嚟

簡浩明：
警方好暴力
重整警方架構
唔好再咁暴力對任何示威者
佢地都係香港人都係愛香港
同我地一樣都係咁愛香港

快！全世界入嚟同我推上熱門！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個